# Thread
## Metadane

* Nazwa: Hiperpsychotronika Samszarów

## Krótki opis

KTOŚ w rodzie Samszar wykonuje eksperymenty na psychotronice. Tajne bazy? Zniknięcie Cede?

## Opis

Ród Samszar słynie z duchów. Jednak wykonują Mroczne Eksperymenty na psychotronice..? Tajne bazy? Zniknięcie Cede?

## Spoilers
